﻿---
title: Negenentwintigste projectdag
date: 2017-10-12
---

## Donderdag 12 oktober

- Vandaag was een belangrijke dag omdat dit de dag was van het eerste tentamen. Ik ben er zeker van dat het ik mijn tentamen goed heb gemaakt. Ben daarom ook zeer benieuwd naar mijn cijfer hier voor.

Dit is de laatste dag voor de vakantie dat ik mijn blog update. Mijn blog gaat weer veder op Maandag 23 oktober 2017.

